\documentclass[a4paper,parskip=full]{scrreprt}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{cmbright}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{graphicx}

\begin{document}

\title{qutebrowser made extendible \\ FIXME}
\author{Florian Bruhin \\ \url{florian@qutebrowser.org}}
\date{\today}
\maketitle

\chapter*{Abstract}

\chapter*{Management Summary}


\tableofcontents
\listoffigures
\listoftables


% Aufgabenstellung
\chapter*{Task Definition}  

% Technischer Bericht
\part{Technical Report}

% Einführung
\chapter{Introduction}
% Problemstellung, Vision
\section{Vision}
% Ziele und Unterziele
\section{Goals}
% Rahmenbedingungen, Umfeld, Definitionen, Abgrenzungen
\section{Context}
% Vorgehen, Aufbau der Arbeit
\section{Methods and Structure}

% "Stand der Technik" (Was gibt es schon?)
\chapter{Existing Work}  
% Bestehende Lösungsansätze und Normen
\section{Existing Approaches and Norms (Existing APIs?)}
% Kurzbeschreibung und Charakterisierung
% \section{Summary and Characerization}
% Defizite (Hinweise auf Weiterentwicklungs-, bzw. Verbesserungspotential)
\section{Problems with existing solutions}  

% Bewertung (Evaluation)
\chapter{Evaluation}
% Kriterien (Wie wird bewertet?)
\section{Criteria}
% Schlussfolgerungen, eigener Lösungsansatz
\section{Conclusion}

% Umsetzungskonzept (des eigenen Lösungsansatzes)
\chapter{Concept}
% Grobe Beschreibung des eigenen Lösungskonzepts
\section{Summary}
% z.T. Wiederholung im Groben, z.T. Verweise auf Teil II-Kapitel
\section{...}

% Resultate, Bewerung und Ausblick
\chapter{Results}
% Zielerreichung
\section{Achievement of Objectives}
% Ausblick: Weiterentwicklung (nur wichtigste Punkte)
\section{Future Work}
% Persönliche Berichte
\section{Personal Review}
% Dank
\section{Thanks}


% Teil II SW-Projektdokumentation ("klassisches" RUP 2/HSR)  
\part{Project Documentation}
% Vision (ev. auf Kapitel 1.1 verweisen)
\chapter{Vision}

% Anforderungsspezifikation
\chapter{Requirements Specification}
% Anforderung an die Arbeit
\section{Requirements of the Project}
% Use Cases (Success Scenario / Success Diagram)
\section{Use Cases}
% System-Sequenzdiagramme
\section{System Sequence Diagrams}
% Weitere Funktionen, die nicht erfasst wurden
\section{Further Functionality}
% Nicht-funktionale Anforderungen (Rahmbenbedingungen, evtl. Verweis auf 1.3)
\section{Non-functional Requirements}
% Detailspezifikation
\section{Detailed Specification}

% Analyse (Business Model)
\chapter{Analysis}
% Domain Modell, Klassendiagramme (konzeptionell)
\section{Domain Model}
% Objektkatalog (Beschreibung der Konzepte, bzw. Entitätsmengen)
\section{Objects}

% Design (Entwurf)
\chapter{Design}
% Architektur
\section{Architecture}
% Objektkatalog (Klassenkonzepte, Verantwortlichkeiten und Konsistenzbedingungen)
\section{Objects}
% Package- und Klassendiagramme (konzeptionell)
\section{Packages and Classes}
% Sequenzdiagramm, UI Design
\section{Sequence Diagrams}

% Implementation (Entwicklung)
\chapter{Implementation and Test}
% Implementation: Erläuterungen wichtiger konkreter Klassen
\section{Important Classes}
% Automatische Testverfahren
\section{Automated Testing}
% Manuelle Testverfahren, etc.
\section{Manual Testing}

% Resultate und Weiterentwicklung
\chapter{Results and Future Work}
% Resultate (ev. nach oben in Teil I Kap. 5 eingleidern)
\section{Results}
% Möglichkeiten der Weiterentwicklung
\section{Possible Future Work}
% Vorgehen (welche Mögl. würde man nun wie weiterentwickeln?)
\section{Future Approach}

% Projektmanagement (Planung, Soll)
\chapter{Project Management}
% Prototypen, Releases, Meilensteine
\section{Prototypes, Releases, Milestone}

% Team, Rollen und Verantwortlichkeiten
\section{Team and Roles}
\emph{Florian Bruhin} is both the primary maintainer of qutebrowser and the
author of this student research project. He's been working on qutebrowser since
December 2013 and started studying Computer Science at HSR in 2016.

Professor \emph{Stefan Keller}, institute partner at the Institute for Software
(IFS) at HSR is the advisor for this project.

The qutebrowser community is not directly involved in this research project, but
is the primary audience of the resulting work. It has also contributed many
ideas and use cases for future
plugins\footnote{\url{https://github.com/qutebrowser/qutebrowser/issues/30}}.

\emph{Fritz Reichwald} (fiete201\footnote{\url{https://github.com/fiete201}})
is a long-time qutebrowser user who is working on migrating qutebrowser's
documentation system from asciidoc\footnote{\url{http://asciidoc.org/}} (which
is deprecated) to the Sphinx\footnote{\url{http://www.sphinx-doc.org/}}
documentation generator. This change was
planned\footnote{\url{https://github.com/qutebrowser/qutebrowser/issues/345}}
since December 2014, so his help with tackling this is very much appreciated.
This project will benefit from his work, as Sphinx, unlike asciidoc, is a
very good fit for documenting APIs. His work is clearly marked as such in this
documentation.

% Aufwandschätzung, Zeitplan, Projektplan
\section{Project Schedule}
% Risiken
\section{Risks}
% Prozessmodel
\section{Process Model}

% Projektmonitoring (Ist-Beschreibung, so ist es passiert)
\chapter{Project Monitoring}
% Soll-Ist-Zeit-Vergleich
\section{Allocated/Actual Time}
% Codestatistik (Zeilen: Kommentare, Klassen, Packages)
\section{Code Statistics}

\chapter{Software Documentation}
% Maybe separate (Sphinx)


\part{Appendices}

\chapter{Glossary and Abbreviations}

\chapter{Literature and Sources}



\end{document}